今日試下整蔥油餅

今次啲麵粉份量有小小亂嚟，同埋我好似買錯麵粉，買咗全麥中筋，依加係普通中筋加全麵中筋，所以唔知會唔會成功
早前整好咗麵團，依加桿麵團

唔記得切蔥

冇地溝油同一滴香邊好食架
1d都唔正宗

唔好買東方日報啦

我都想整，留名

我唔睇報紙架呀爸買

可以參考下 試過跟住做幾正
btw絲打隻手幾白滑

鹽油蔥，但依塊唔多掂，太薄

我睇咗幾個食譜，無跟足一個不過唔該晒

真係好好揸

題外話，好想買支麵粉桿

呢支咩嚟屋企有酒樽嘅話應該會好過用呢枝嘢

嗰啲“中”蒜嘅棍無吉嘅樽，太重

不專業

再整，第三張相我再桿開佢，之後放多層鹽油蔥，然後卷起佢
btw唔好放太多油，因為我一桿嗰陣啲油太多，佢好似擠暗瘡咁噴油

有無用暖水燙麵法開粉，

有呀

切開幾舊之後我將2-3舊疊起，壓扁之後再桿開佢，整咗一碗有排食，等我依加煎一塊試下先

你可唔可以用你隻手幫我打飛機

我就咁高筋溝水加蔥唔溝油煎
算係咩餅

幾好食，不過我應該可以再落多啲鹽，同埋個餅煎出嚟有啲啡，應該係因為我用咗全麥麵粉
同埋我好鍾意佢一層層咁

下次整咩好

蔥餅

黑色嘅餵

開咗大火煎